[月經] iOS集中討論區 (155) iPhone 12 / 12 Pro 23號先有實機摸

用華為啦愛國撚

Backup呀

iOS 14.0.1, iPadOS現已推出

14.2 Public beta

14.2 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式(比正常亮度最暗更暗)

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘x 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像mode影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

國絲lm

聽人講mini 23號都有得睇真身

lm

金色耐磨啲？

iPhone 12 pro preview

UrAvgConsumer

The Verge

MKBHD

Engadget

WSJ

Jonathan Morrison

12綠同12 Pro銀開箱

想要金色12 pro, 但係見到Max個cmos好勁

手感緊要啲
影相有九成功力都夠

幾時有demo?
留名

你係咪搞笑

purple姐姐幾時出新歌？

iPhone 12 Pro Max 在手持低光條件下，可獲得長達 2 秒的穩定曝光時間，相當於加大一級光圈曝光。

咁都唔知 渣ga

手持兩秒

LM
想睇下mini究竟有幾輕

咁快

好似話上色個技術唔同

係咪用apple watch 個隻PVD?

咁pro 個石墨黑係咪DLC?!

用咗新嘅電鍍技術喎，個光澤真係似金條

留名

星期五有冇機會walk in買到pro
部ip7前兩日壞咗
早唔壞遲唔壞
咁尷尬嘅時間壞

部7仔知你都想換機, 特登自殺

頭先男精靈話23號
淨係畀有訂機嘅客入士多

可唔可以幫手問吓做乜停咗pickup

走咗成個鐘

我想問係咪23先有機睇
「幫之後啲人問」

今次wallpaper真心唔靚

2020年10月20日 20:00

【爆料者稱Apple仍在繼續研發iPhone屏下Touch ID】

據國外媒體報導，據一名知名Apple爆料人士透露，Apple正在繼續研發可嵌入屏幕下方的指紋技術，並且在未來可能會發佈一款帶有屏下Touch ID（指紋識別）傳感器的iPhone。

這條推文很簡單，只有一句話: 「MESA uts for iPhone。」Mesa是Apple內部Touch ID的代號，uts是「under the screen」（嵌入屏幕下方）的縮寫。

Apple研發屏下Touch ID的傳聞已經有好幾年了，包括Apple分析師郭明錤在2019年也預測Apple將在2021年發佈至少一款帶有屏下指紋識別器的iPhone。可能意味著，在iPhone 13上有望同時搭載Touch ID跟Face ID。

好柒

從來唔用原裝wallpaper

Chok巴買咗咩餸

由Xs Max開始到依家用全黑

女體盛

11 Pro都麻麻地，最靚Xs Max嗰代原況Wallpaper

用彩虹框會唔會辣到有印

要問國絲先知佢最鐘意彩虹

好似我玩AE啲學生功課

咩機？

即係冇得撚機？

6s

其實多唔多人喺smartone訂咗機

發現ios14.1有個bug(定係我中bug)

quick charge 個時唔識閃兩野, 之前都識

但我度返個watt係夠18w

12 pro 同pro max鏡頭最大方別應該係夜景？
Struggle 緊 12 pro嘅手感好定12 pro max鏡頭好

+1pro max有時單手用唔曬
用緊pro max ，撚過11。
用落11手感好過pro max好多。而且11用落又唔覺細
今年仲要大咗size點揀好

*分別

3D Touch

Pro max個防手震好似好正
屌今年pro細機都要閹割

忘記佢啦

iOS 14.2 beta 4 超順

咪係
仆佢個街已經pro serious 咁都仲要閹割

series

下年會唔會得13 Pro Max先有120Hz

我都係

iCloud back up 係咪已經夠？
洗唔洗經itune backup 多次？

唔出奇
120Hz真係唗電不過咁做就真係明顯倒鳩pro米

用緊

當時睇緊直播發佈會部機個Wallpaper以為冇咗M額
原來嗰個位黑咗

呢招用咗好多年啦
用唔厭嘅lol

有時間做埋
電腦嘢起碼兩個唔同位置做backup

會唔會慳電啲

唔知有冇下文

等12 pro Max LM

：想問下幾時有機睇呀？

：DLLM 23 呀

個battery capacity 都縮左好多下

仲要等2日先摸得機

想問下如果舊iphone過data去新iphone
可唔可以揀淨係唔過相

依家除左HKBN, apple online store, clublike, fortress

好似無地方可以訂機了 其他未公開訂機

aos仲未有返pickup

等得好苦

要上台點解要同smartone訂

同上代比係升級咗

有耳機版法國iphone 12

嗰個明明係泡泡嚟 妓者

今年冇啦

豐澤依家都可以去訂？

原來而家有iPA 4實機試 好想玩佢個Touch ID

豐澤點訂？studio A有得訂

知唔知23號邊間可以排walk in?衛訊有無？

蘋果 #iPhone12# 系列登上了工信部官網，四款新 iPhone 的電池容量以及內存信息得到確認：#iPhone12評測#

1、iPhone 12（A2404）：2851mAh，4GB RAM；
2、#iPhone12 mini#（A2400）：2227mAh，4GB RAM；
3、#iPhone12Pro#（A2408）：2815mAh，6GB RAM；
4、iPhone 12 Pro Max（A2412）：3687mAh，6GB

又黎
9點正比出Air review

MagSafe用iPad Pro 18W火牛叉得好慢

12 pro舊電仲少過12

少36je

綠Air幾靚

難以理解

最好啦 backup冇人會嫌多

12 Pro Max少11 Pro Max 282mAh

多個鏡頭同lidar一定食多咗位...

想買case for iPhone 12 pro
有乜好推介？

想順便轉台同轉埋5G plan

Air 4 review話想買

屌，我諗起當年高登有條友話手持三秒穩定冇難度，所以啲電話相機行auto冇得較iso 係戇鳩

1:27 Dieter 個痴線佬

支那已經有人拆咗藍色12 都係2815
殘體慎入 殘體慎入

1:57

有冇人用speaker播歌會發熱？用11開spotify最大聲，過一陣摸部機會有少少發熱，印像中以前冇事

12之前既機應該只係食到7.5w?

想知如果23號walkin 凶宅 百老匯個D會唔會無貨？

百記就算有現貨都一定吵價兼食骨

睇嚟得返凶宅

真一定帶頭炒

百記好興印張mark up價錢嘅紙仔扮原價

胃信會唔會有

不了無貨我等吓都唔幫襯百記

個價錢牌仲要扮到好apple official
mark up完然後焗你用「優惠價」啃埋d垃圾case，尿袋先肯賣俾你

個touch id 要撳落去，好慢

我見胃信開11:30，其他電器鋪就開11:00，睇吓到時買唔到就直接去胃信再睇吓

w記多數玩會員專享

幾乎一日開新po

狗也不屌，此風不可長

高貴金，穩重藍，經典銀，唔夠黑

Karen

近年已經無得炒，慢慢walk in 揀色

12應該任買

我去胃合左個殼竟然話會員呢個無折

不過都係買左

14.1 災情如何

而家關晒pick up, 應該到23號上晝8點先再開

何必呢
又要鬥快撳

mini會唔會變曬蟹貨無人買
pro大電d 又有三鏡 磨砂背靚咁多
mini所有野都係low spec
又唔係平好多
用開細機想轉機 都開始要考慮下

mini所有野都係low spec?

諗起今日5.4"同4.7"嗰個問題

ipod mini, ipad mini, mac mini, homepod mini 全部都係次一級

其實細機mini絕對合格，但做主機預舊電只頂半日

係，行QI

行5G 到底會幾倒水

12條框同air 4一樣

有啲想買Air4綠色

有冇人升咗 ios14.1

開app 動畫下下都係右面飛出黎

Assign咗24號去拎Air
原本拎機個時間係3點，可唔可以早幾粒鐘過去拎?
第一次揀store pick-up，想快拎到機可以畫圖交功課

重新開機就變返正常

屌，唔怪得我想買air 4 無pick up揀，屌佢

係喎，thanks Ching

未必得
依家係可以遲去
但早到唔可以早多過30分鐘

自推

冇

最驚發熱問題

等緊ifixit拆機，如果同11系列一樣得pro機有石墨散熱，咁又多個理由唔買非pro

我已經買左pro機，而家用11真係熱到唔想用
玩一陣fb ig果d都發熱，基本都無打機

ios 14.2 beta 4 用電量掂唔掂

好掂

其實有冇人知12系列用冇magsafe套仲可唔可以用到magsafe?

裸機咪可以

如果戴套呢?

認真想問下
12 pro隻藍色 配乜套好
揀咗好耐都冇心水啱
睇咗好多，好多都難襯

仲諗緊藍定石墨好

apple UX真係垃圾

我見14.1出左諗住穩定d就update，點知Ios 14最主打既widget竟然無左以前favorite contacts既widget

我平時唔洗unlock機，slide 個widget出黎就打到比屋企人熟人，touch wood比人扑暈，喺暈之前兩秒打比人都仲得

而家戴撚住口罩又要入passcode，再入phone app先慢慢揀contact？等得黎死撚咗啦

我DLLM APPLE
iphone 3G用到而家未試過咁樣cut software function，垃圾！！！

仲要買左pro 512gb，仆街

YouTube 有review 試過唔得，只用到普通7.5w

Widget > Shortcuts > Shortcuts Folder

另外防緊急情況請裝Parachute

Now 有陳公講

錯Post

Parachute上年開始有裝，希望用唔著

雖然而家我整左shortcut，但都係垃圾，d制大到好似比老人家睇咁，又無得用contact張相做thumbnail，極度唔intuitive，以前一行四張圓形大頭相，清楚好用

用左咁多年ios，呢年好撚失望

睇你咩套 唔太厚都得

小弟想入部12
23 號 係咪難d有得walk in 買😭

256 白

iPhone 12 Series 全用 qualcomm 晶片

因為呢個原因 應該換機

接收好D ?

Sure

即換啦，成撚日load 空氣

邊度買有MFI TYPE-C to lightning 線最平官網成百五蚊

用老電?

我Xs 換 max 先

見最近隻右手姆指唔太解到鎖所以再set 過個指紋
Set完唔夠一個鐘又detect唔到
除咗右手姆指我另外都set咗3個指紋，都係唔太解到鎖
係咪個touch id夠期
3年8仔用家

啱啱再set過右手姆指睇下點
Btw恒生app好on9話我喺第二部電話用咗流動保安編碼
又要打去cs搞

有冇清潔下個touch id表面

換mini

凶宅GP嗰條$49

Apple QC發生咩事

跟住正式版又fix

琴晚有用乾紙巾抹
頭先用濕紙巾抹下睇下點

環保

12應該輕鬆

過咗兩年都無進步過 我兩年次都係咁
頂唔順過咗去大貓 個app好好多

cls

叉緊電？

仲有一日先見真機

題自己聽日去又一城睇新機
睇吓pro max除咗藍色之外仲可以買邊隻色

05:55 天文台掛出8號風球

我覺得金係繼藍之後最受歡迎

好啊反正冇訂機

行山個app真係咁多間最垃圾果個黎

好似黑都唔錯
土豪金應該係第三個選擇

依加99蚊得返條屌米69蚊

大貓app係點？

唔係

我個人藍/金，黑一定唔考慮

大新先係最垃圾喎

X2 呀 !!

睇完生果報介紹
好似個Magsafe 充電 都幾值得入手
好穩陣唔跌

頭先打去cs搞順便問埋係咪每次郁touch id/face id都要打去上搞佢話係

買埋官方case/裸跑先有最佳磁力

iPhone X係用intel 定係Qualcomm?

唔知有冇得睇埋pro max 同mini

超貴

Belkin 座靚到

港版好似鳩通

Link?

佢個design要買12先叉到iPhone

Qualcomm / Intel 都有
香港行貨係 Qualcomm

我覺得唔會有，死人apple吊人癮

Qualcomm 係好啲㗎喎

聽日拎機仲係處理中未有得入wallet
係咪都拎到？

幾時開賣

用過幾間銀行
HSBC個app 入面最簡單容易睇同流暢
其次係AE 同Citi
印象中最唔好用應該係東亞同渣打

X最大贏家

睇下Apple有冇閒情同你兩個禮拜多啲就要換多次display擺mini同max

me too, 仲未有得入wallet.

提高防水性能呀

睇12 pro 夠了

[url]
[/url]

金色

我以為嗰日係比預訂嘅人攞機
唔會有walk in 嘅人可以買到...😭

應該都係睇間鋪招唔招呼得切班walkin客
淨係應付訂機客都有排忙

係叉電
唔係充電

aos pickup最快係咪要第二日？

想問個新手問題
我就咁網上㩒左部機
Apple store 自取
想問到時唔係我本人過去拎得唔得

打唔成變咗強熱，仲要離咁遠

原本所有位擺哂聽日嘅12同pro 抽走幾行姐

我以為12 大把貨...
算啦都係嗰日10:00直接打去問邊間鋪有現貨，有就狗衝去買
冇就算數

聽日開8

點解唔上星期訂？

平時有即日
不過呢幾日嘅安排係點就好難講

諗住見到真機先買，而且嗰日訂嘅時候得pro 先俾人
9秒9訂哂，12好似冇乜聲氣，

咪諗住應該大把貨費事訂啦，點知尋日再望吓...
成版灰撚晒...撳都冇得撳...

聽日開八點？！
新手唔知

起碼唔會restore完部機 無得reactivate返個保安編碼
行山唔會比你用密碼reactivate返 要落分行搞
大貓唔使咁做 最近有大update再易用咗

呢舊可能$1499

係囉係囉 我都係咁話

行山唔洗落分行打去cs搞就得
不過都係煩

請問點用siri開入左home app既cam睇

iphone 12拆解
電：2815
用尻通modem

你地冇信仰梗係用airpods pro入面嗰條

可能啲機插晒落啲Dock度，之後響門口望

點解 magsafe條線出得一米咁撚弱智

beta 1-4都唔覺有掂過

到現在都唔明點解差電會影響個touch id

8plus 更新14.1 無左10% 電

隻牛接地有問題

有得賣未 想做聖誕禮物

我用PD 叉電果陣, 個TOUCH ID 會傻撚左咁,
之後掃MON 又無乜反應或者會跳黎跳去咁

好撚離場譜wo
通常呢d 淘寶野先出事

如果差電時漏電
Home button會電到手

下年cut speaker

想請教下
12 pro 唔打算用magsafe charger
應該用返XS max charger,
定係iPad 8 charger 好d?

屌細力d 如果條問題太on9

iPad頭 , 快好多

冇AirPower嘅最佳替代品

我20:1x 都買到架好似

但nomad之前都10xx 好彩冇買

琴日喎，真心見唔到有

呢兩日keep住check都唔覺有

belkin出名貴

琴日開始忽然off咗
未必係因為賣晒

iPhone 12 review: One of our highest rated phones of all time
5G support, a new striking design, improved cameras and four different models all add up to make the iPhone 12 an absolute unit.

邊到嘅review?

唔記得講, 我係叉過夜然後用一日
會唔會xs max charger 慢慢叉好好d?

8499+支野飲求藍12Pro 128自用
星期五全日可交收

Same
用pd快叉個mon會傻傻哋，例如明明仲長撳緊佢當你撳撳下放咗手
可能啲電流太大

仆街我依家用緊嗰隻pd快叉就係咁
即係隻牛問題？係咪要拎去換

以前啲ipad 牛都係咁
但只要用左macbook送個條延長線說冇問題
應該係接地線嘅問題

一陣透明殼都封底 大家得償所願

等啲廢老冇得喺車度嘈鳩住晒 !!

用返鳩通晶片，今次又屈左Apple幾多

屌佢老母真係好撚煩

有選擇困難症既人真係慘過死

用緊iPhone 7 所有野都啱啱好
但會瘋狂reload + 倒水

12 pro max 唔考慮

12 pro 機側易痴手指模
重 - ～190g
但有6GB 同啲色靚

12 機側靚 但機背啲色都係7
輕啲 15xg
但得4GB
128 GB 同 12pro 差一千
唔上埋又唔抵

12 mini 個名衰
男人老狗用mini
但重量啱啱好 都係13xg
機身比iPhone 7/8/SE2 都短 窄
出到嚟個效果好似比女人用咁
驚個手感會iPhone 7差
啲色都係7

好痛苦

利申 訂左12pro 藍 聽日拎
陣間唔啱用又要義海

Intel咁撚廢

無macbook
即係無得搞

真係好怪...係突然之間冇
聽日去決定博下

用套咪唔驚痴手指模

有機會聽朝開返pick up

因為mini個名衰所以唔買？咁iPhone 7你唔覺得7？

唔知你會唔會用套
用套嘅話機背係點影響都唔大

舊年和解咗啦
同日 intel 宣布唔整 5G chip

睇返預購嗰日情況，我估12pro 聽日應該就冇
12有啲機會

3G

介意reload同倒水就唔使諗啦，揀12pro啦
重少少當練手臂

啲廢老點會用iphone

上台價 ？

啱先打咗去沙田問
佢話聽日全部冇現貨，除非有人cut單

12 pro用淨邊框 會更加闊
唔同ip7 ip7用完都無乜所謂

homepod mobile

鳩通真係大佬

Intel真係末落

walkin嘅都係去凶宅胃訊個D啦

但原裝牛都係咁

膠都過電??

上面咪有人原價收

可能我剛update, 尋日都仲倒緊水, 今日出街又試下先

apple 野不嬲大家都係屌住狗衝

利申我都有衝但無屌

$149嗰個type C叉電頭係咪最快

個圈係金屬
同埋home好似係(人造)藍寶石嚟

我前日買仲係49咋喎
旺角惠豐中心分店

有無人知HSBC red card 係咪買gift card 都有9%？

96W type c power adapter

未收到數都冇人知
理論上得咁

應該係，除非唔係

怪自己太冷靜
唔緊要啦，睇完再問，冇就算數

我啱啱自己喺到諗
每年trade in 換機同隔代 或者 隔2 代先換差幾多

跟住我用咗上面個ching 個回收價嚟compare

當我每年都係買 pro 256

即係我每年俾多$600 就年年有新機用？
有冇計錯？

你個600邊到計出黎 你成個list 都冇呢個數

btw 我都係年年換
我都有計過條數大均每年3000左右
信用卡另計

最尾total spent per year

每年換 比 隔代換 俾多$600

但每年有新spec 新色 新電 新線

但有D 變數既
例如11 pro 好多間都有做優惠
今年回收價都低左幾舊水
而你間唔中跌幾下 爆mon 花左又扣少少錢
但so far 我祼跑開 但又冇咩花
基本都報幾多收幾多

same, 同埋如果做優惠/信用卡，個investment 好似仲抵咗

借位問一問
開咗Settings入面嘅iCloud將成部機backup
係咪就backup埋whatsapp？
咁whatsapp內置個backup係咪唔使開？
準備換機驚backup唔到whatsapp

原來256GB嘅1年換同2年換差價細啲
64GB嘅話1年換同2年換差成1200蚊

打算買12算，影相唔係太重視
唯一考慮RAM上面分別，差2GB對打機同日常使用影響大唔大？

64 gb 已經末代
你可以見到今年11 pro /pro max
256 同512差好少
但64明顯比人斬左一刀

不過12 既128 同256個分別應該會縮細

xs max都有3xxx
反而11pro得5xxx

第一年跌最多

係，用18W牛都唔夠快，最高得7.5W

估唔到個差價咁大

乜野
iPhone 用線最高食18W wo(實際係22W)

訂唔到好事黎，幾多人睇完開箱片cut老母藍

我用開apple 30W usbc 差 iPhone
再高都得，電話會自己分析最高幾多就停
唔會插100W就輸出100W（爆炸）
上年問過藍精

聽日會唔會有人一見apple store開門就即刻入去摸實機

以為講MagSafe，20W先有最佳表現

12 由頭到尾都冇諗過藍
白色靚仔d

唔摸機要摸乜

csl trade in
條款及細則：
1. 回收之手機 / 平板電腦 / 智能手錶的指定品牌及型號（“指定裝置”）必須包括電池,正常操作及性能良好。
2. 回收價會根據回收之指定裝置的損毀程度而作出調整。
3. 客戶須以指定裝置作舊機回收並選購指定手機型號上台（建議零售價須為$2,000 或以上），可享$300回贈（回贈金額視乎舊機回收型號），回贈金額將於客戶第二期帳單存入帳戶。

點解APPLE STORE咁鬼慢,人地機都到埋手

邊個

叉過夜搵個5W咪算啦
又唔係趕住用

我最快要lunch

精靈姊姊

同女朋友一樣3台
我部8收得好過佢部XR

INTEL

姐姐都要iReserve
有Red card 可以食埋回贈
回啲咩就唔知啦

11pro 256 綠
有applecare 收緊幾多？

精靈姐姐會叫大隻經理過嚟服侍你

apple care +?
係既話放上肥花/旋轉 賣比用家好D
預～6500

原裝case開漏咗窿

今日已經有機摸

摸咗先算

真定假

睇落好易中獎

邊度有得摸，唔好同我講士多

pro max / mini
11/6 晚上九點訂

有iphone 11 摸

隔代唔係應該(9299-3370)/2

去先達賣機一定唔只呢個價 你有辨法自己賣到部機出去嘅話個價錢仲低

其實點都係越用得耐越扺，而且第一年個跌幅一定最多

其實一定係越換得少越俾得少

只係值唔值每年 ~600 用最新嘅野

想買隻pd牛快差新iPhone 同MacBook
有邊隻係連登仔推介

有冇人收到..
平1000+300..

連配件都有bug值得珍藏

一般隔代換個感覺最好，其次係代代換，最後係隔2代

用4/5年嗰啲另計

點先有

11 64gb二手幾錢

XS 一樣廢撚到仆街

Xs Max 同11 Pro唔同size㗎喎

Intel 呢d 垃圾摺埋咪算

自己睇

多謝你答我
唯有死死氣自己去埋攞 唉

咪撚買囉

做乜鳩 又唔係覆你
咁都俾你隻戇鳩仔寸一句

Yup
There must be bugs 🐛 punctured instead of the case.

去IFC攞機揾命搏

點解

14日

去完攞要隔離14日

包埋
內置嗰個係for你唔覺意del咗whatsapp app

唔該曬你

多2GB冇咁易reload掛

如果你唔係trade走部機先買新機
最好留部舊機係度直接用”機過機”function
咁實冇死

好 我到時用機過機 唔該巴打

之前買左,抵到爛

Store拎機嘅你哋會唔會拆左盒睇下部機有冇花先走？

會

why you have

一定即場驗屍

Cls 平咁多

全部人都買pro啦咁

用緊部6S就係當年生果鋪買
開盒第一部個mon已經入咗塵
之後即刻叩天才換第二部就用到而家

不如睇埋xs non pro

到我放個陣有5500都偷笑

Non max sorry

hkbn post已經變咗怨婦集中營

6s day 1 士多中左三叔u伏機。倒水發熱頂左2年 ...

放機時如果俾人知係IFC 單仲要-1000

一定會，記得睇下mon有冇死點，
鏡頭有冇塵，音響有冇聲
廢事touchwood有事又要去多次

唔止一單

X放幾錢好？

當初佢肯加Extra 2GB RAM 主要係Pro camera system 俾佢影相嘅處理同更好嘅剪片用

平時應該reload 嘅都會reload, 或者影一張相就可能逼到好多apps removed from RAM
至少我iPad Pro 2020 6GB RAM 有時個Safari 都要reload pages

啫係對多工冇乜幫助

red卡買回贈9%好過hkbn

點都有幫助，衹係唔好期望過高 (例如幫你hold safari tabs 一星期唔駛reload)
最好多工途中唔好加埋影相

13/16寸？

落門市慢慢睇 先諗下買咩

順手買MagSafe Homepod Mini

聽日嗰9間HKBN 門市

一早話咗係苦主post
利申 苦主之一

online買好gift card食red回贈，之後落門市撚下實機先買

我都唔求佢可以一星期咁耐自己都好小影相

咁得喇 6GB longevity 一定好過4
誇張講句第時啲300GB WhatsApp data 彈app 機會都細過啲4GB 機

我自己都好attempted 上6GB A14 不過換機太密就唔諗呢啲長遠嘢lu

annual package 25萬美金

13寸4 port MBP
最好可以有多個usb a叉apple watch

我有預感
12條邊個感覺會粗過11pro
11pro因為係彎落去會反光加成，感覺會幼少少我覺得

minix neo GaN charger (2c 2a)

暫時香港市面上上最抵既100w charger

出咗尺寸

係一樣

好似係3.47mm

12 係4.幾

打錯，11係4.幾

睇錯 12 同12 pro

自膠

真

喺iOS12嘅情況下，Xs 4gb ram比Xr 3gb ram可以保留到多3個app：Safari、premiere、snapseed

不過更新完iOS13就食晒屎所以ram有多買多更襟用

諗起要入過晒wallet d card就覺得好崩潰

咪幾張

都係入返後面個code 同收sms 姐

玩applepay 用後備機玩

咁HKBN係抵嘅
可以用Red食到4%加本身平咗$500
但係咁平唔好諗住咁快有貨囉

加ram可能係畀LiDAR用，又係一開鏡頭就清晒啲ram全部reload

影burst mode, 4K 60FPS Dolby HDR video shooting 一定清得好勁

睇你買咩，買12pro只相差75蚊但唔知幾時有貨

RED 5% RC要出年1月先入數

興奮

system log一堆jetsam

我個qr仲未出黎

見到減$500仲唔狗衝咩，邊識計數架

利申：食花生，諗住聽日去撚吓機先再算

hkbn應該係食晒jos啲公司貨去賣街遲啲多多都有得減

想問下拎到機第一時間要點check部機

Check 死點

睇完個moon同鏡頭有冇入塵就走
iphone冇幾可有defect parts

我上年都係咁

驗屍官mode
試埋speaker同mic
試bluetooth同wifi
試相機 錄影影相

想問你地升咗14.1 wallet 加唔加到八達通

萬一有野壞佢就拆過第二部？

上年對面條女開部11出嚟有花
藍精靈話冇得即刻換要等一排

當然

一出門就無

唔好意思第一次買ipad所以想問下以往第一日walkin會唔會有現貨

online order揸正黎做係要打800退貨
當然manager會睇貨量同人數開盒新俾你

今晚會唔會有人坐係士多門口等聽朝開門衝入去walk in

11 有ultra wide camera 多啲囡囡幫你接貨
差價如果衹係幾百就上11

難啲
聽日應該俾啲pickup人塞爆

訂咗部pro士多星期六攞,但係依家個status轉咗已可供取貨
係咪可以提早明天去士多攞?

唔知以為你買幾十萬嘢 咁緊張

有新買新

我聽日拎依家都仲係準備中點解你會可供取貨

下次一定驗清楚screen有冇塵
鋁/鋼邊位有冇甩色
當年一時大意睇漏眼

打電話去問

我覺得唔得

正如宜家轉咗已可供取貨係咪代表你今日可以拎先？

我賣部11pro max 比你啦
win win situation

蘋果傳說，通常第一水都有機會中機皇

轉咗可以pick up了

聽日開賣所以先問聽日攞得唔得

Same咁係聽日可以攞？

唔得
都係要跟日子拎

打電話去買

如果你可以，咁其他人都可以
咁咪多成倍人逼哂係apple store?

諗下都知可能性極低，除非藍精靈想做死自己

轉左可於提取時段取貨

我第一次開賣pick up唔知規矩
所以問下

有冇人星期六轉左 ?

聽日拎 啱啱終於收到wallet pass

聽日下午拎 收到code

點解我訂兩部聽日拎
一部轉左 ready for pickup 一部仲係 processing

唔係apple store個apps不嬲都有得create wallet pass咩

今次 真·包底

點check個moon

11多ram 影相好d

唔係 本身無

機皇咁咪好勁

不過今年個pass好樣衰...唔要都罷

中左即拎去先達放三萬最少

11pro up左 14.1慳電左喎

HKBN派彩聽日拎機

一號波啦各位

上次呢個時候好似上左3號

大家會買128gb 定256gb？
8仔都差唔多三年，先用左80/256gb

128

256啦

聽過話越接近爆滿，部機越lag

正路諗下都知唔得啦，如果唔係俾個日子同時段你做乜
但如果你真係好急嘅，咪夜少少時間去睇下多唔多人，唔多人多數都會俾你嘅

點解我個store唔見咗個訂購option

同問

same

你收到invoice ？

真係架咩？

我都係,好撚驚

個app係咪check唔到訂單

我部6仔係，懷疑唔夠ram

又係依啲on9問題 咁撚大個人 自己決定唔到？

震到仆街

有無人收完msg 之後條link click 唔到，去官網都睇唔到張單

你又係

呢到啊屌

一樣

6本身得1gb ram，想順都難啦

唔知聽日walk-in 會唔會有呢

似冧左 server?

不嬲都係咁

有invoice 應該冇事掛

我用得60幾GB，唔驚

可以試吓
到咗點解唔到

11 同mini5 up左都明顯慳電左
14.0.1 lunch就已經得70%電
14.1 就有8x%

128gb + 256gb cloud

殘體注意

有米師

收到apple sms 但係開唔到條link

我部8+用64得番1gb
間唔中會lag下
今次買夠256先

有米... 你計下差價先啦
256gb先$23/mon

除非你自己勤手動用電腦backup啦
唔係touchwood死機就上黎問冇backup點算

買nas仲好...

同時買左iphone 12 pro 同ipad air 4
但兩個pick up既時間唔同 諗住pick up 部iphone果陣問埋藍精靈可唔可以拎埋ipad走

我6x/ 256轉買128

靚少少2bay 212+
加埋nas disk 都5千銀

其實日文都係寫充電

上年我朝早iphone 放工apple watch
佢比我朝早攞埋

其實一成功比完錢佢已經提示可以加pass

有啲 Touch ID module 有 defect, 叉電時會 short circuit

你之後就可以買128 icloud又唔使買 長遠nas係好啲 又可以down av

聽日去摸下部mini先決定買唔買

舊se用家

聽日邊有mini俾你摸

已經收到invoice email

一樣。。。

Same

可以
個時間冇乜用

未有invoice 喎

得invoice email無message

check訂單嗰度係咪死咗ser

same here
出左invoice 睇唔到orders

原來冇
柒左

mini要等6號？

13號

香港用開叉電

睇唔到單應該係佢系統處理緊訂單收錢 Confirm就出email+sms

訂左機12:30 拎 我準時去仲洗唔洗排一大輪隊先有機拎？

13號啊

應該都要排一陣
After all 店內企排有限 & 精靈人手 should be way less than 排隊人數

緊係要啦 大約五至十分鐘左右啦

仆街 睇開箱唔睇呢個=冇睇過

唔好睇咁多喇chok 子，等陣好似我咁囉囉攣想買

係 琴日up完都覺

想問如果我依家8plus用緊14.2b4 無archive到backup

買新iPhone係咪會restore唔到啲資料？

我鍾意睇佢開箱嗰種拍攝手法only

喺 新iPhone 升咗 14.2b4 先，再wifi 機過機

Confirm 晒啲野齊先洗 8

新iPhone上埋beta

又拍得幾好睇..

haha
同支那狗講規舉

真係用家問題喎
我部SE都無事

睇人拆機原來pro今年冇用L型電池
唔怪之得電量比上年少

apple不如搵佢拍iPhone啲廣告啦

因為部機薄咗，底板大咗

而家放到個pass落wallet 但係個app都係唔見咗

拋盒嗰下

洗乜，提早一個禮拜俾機，全球youtuber 自願拍廣告

DetroitBorg好耐無出片

ijustine早成個星期攞機
拍出嚟啲嘢

佢twitter成日都話想出片
但一條都冇出過

換言之在使用 5G 時，電池消耗速度會加快約 20%。

OnePlus搵佢賣廣告佢就拍

巴打有無後悔上14, 因為D 電會被閹割少用一個鐘, 令人覺得12pro 電多D

想換
但係做唔到5G + 4G

software update

聽日8號唔洗拎機

支那人

都係港妹好

同到雞蛋妹做愛的話真係一生無憾

都唔係你食

冇啦，最多強3

終於轉咗做ready for pickup同出埋qr code

要等 software update

留名binc

係app 度收返部電話？

打工仔屌爆你!

powerpoint都要抄

雞蛋

iPhone 12 全qualcomm x55

x60就正，真正5nm，不過留返iPhone 13先用

how much
我用緊11

屌powerpoint 都抄

你用11想收我部pro max?
點解要咁做

#華為mate40# 系列新機正式發佈，售價為：
華為Mate40約7100元，
華為Mate40 Pro約9470元，
華為Mate40 Pro+約11050元，
華為Mate40 RS約18130元；

而iPhone12售價分別為：
iPhone12 mini 售價5999元，
iPhone12 售價7599元，
iPhone12 Pro售價9299元，
iPhone12 Pro Max售價11899元。

哪來的自信

我放11出去
屎忽痕
可能最後我都唔會換

所以咪賣$59

依家回收價見最高csl 6630
我放6700 你有冇興趣?
幾新淨
256 popo 綠

華為係咪諗住拜登會贏唔洗俾人制裁
所以set定貴價？

有咩mon貼好用？

立下眼幾乎一樣arrangement

所以兩部價錢都差唔多

好鬼滑 應該好快跌爛 跟手換12pro

啱啱將部iPhone backup哂去所有我可以backup嘅電腦

24號拎 而家已經寫ready for pick up

頭先經過apple, 開始掛緊黑布

我屌你
Opening都抄

無後悔就係慳過14.0.1
不過仲諗緊換唔換12pro

巴打 想問吓邊到有？

仲有10個鐘就有機摸啦

音樂都一樣

1號->3號->8號

賣晒啦 早兩個post有巴打講

jm9...

太耐無換機
想問下icloud back up咗係唔係自動back up埋whatsapp
Whatsapp入面個對話備份係唔係唔洗理？

死開啲啦

鬥多jm9

勁到部機iOS又冇
Google又冇

得

終蟈人既思維就係咁，踩死你，托高自己

支那狗就係冇廉恥

特登做窄上下條邊整大少少對角線, cheap 撚到佢吖~

當中有幾多係 dead transistor?

冇長度，你攞條燈條都得啦

仲有上下窄真係柒撚到

點解次次用itunes update 11 pro max 就會error
但係上網自己download 嗰ipsw 就冇事

個機背好似apple tv舊版remote

憑乜撚嘢

仲有10個鐘就有機玩啦

有無mini 玩

鴻蒙tvOS

咁都合埋 驚要等個幾兩個鐘 lunch time唔夠時間搞

支那狗真係好撚cheap..

一撚樣
Animation 、 icon style
音樂 都99.999% 一樣

早半個鐘應我得

今晚早啲訓

希望聽朝掛到八號
12pro 10月尾先到貨

諗住係aos撳埋MagSafe charger 聽日攞機一次過攞埋點知pick up in apm store 去到11月尾

係喎, 咁去其他APPLE STORE 買囉

apm近我
但偏偏係得apm冇

聽朝會唔會有返貨可以即有pick up

肯定係777條仆街,佢今日去完觀塘黎

識

下次可能鬥制程
我大華為28nm收鳩你蘋果5nm皮

想問下apple watch, contact, wallet credit card識唔識自動入落新機?

apple watch要repair, 8達通要係舊機remove咗先, 如果唔係會搵唔返

唔該師兄，如果我淨係入咗信用咭使唔使remove再入？

信用卡唔洗, 但要每張入過security code, 驗證多次加落新機

有冇人知aos pick up available 日子朝早會唔會更新 想聽日一次過攞埋啲accessories

#metoo

張8達通喺部新機係點入？
之前我屋企人用Samsung 好似backup smart octopus,然後過落新機

我地真係好幸福11公里範圍內6間
Basically 唔係要揀邊間近，係邊間available for service

綁定咗iCloud account / Apple ID
應該係舊機移除時會問你上唔上cloud, 上咗新機就有卡拎返出黎

有冇巴打知Apple gift card可以入幾多張

有冇人知用呢個方法係咪可以 transfer 埋 WhatsApp history?

YES

同時用好似8張

唔知聽朝AOS會唔會開返Pick up呢

Thx

係 呢個真 忍左xs max 用intel 兩年
兩個字 垃圾

你睇吓icloud有冇save
ios14有bug

我ipad->ipad
好多野冇save

想問下點樣試完機再load返呢個畫面

6定8
1payment

可以
不過我之前ipad
狂fail

x55也是一般
我用緊smt 5g+zte
好慢

用q 仔都好過intel
用番4g 一定好過

reset

Transfer 過程中 fail?

而家4g lag到pk
dss天線廢

公道啲講，係而家啲台垃圾
用乜手機都冇用

一定唔好假信號先囉
用用下明明收爆但load 空氣

係永遠loop死影完cam
又要選地區

我之前ipad 2018->ipad 8唔得
ipad air 16 ->ipad 2018 retry 大約2hr先work
之後另外一部air2 16->2017又係唔得
全部14.0

我以前iphone 6->ip11反而一take過

用緊11 pro, intel 好咗好多架啦
反而個台越嚟越廢，自從轉左5g之後

dss問題
而家4G->5G
qamm要換天缐
dss又要4g share 5g

肺炎我用番8plus，都係lag

smt 5g,我x55 跑100-281mb(mutile)
要30ms

另外5g single file只係得10-20mb上下
唔好以為5g會快

要等電視放番600-700mhz先會好D

btw
5g冇得用雙card
雙card只有4G

仲有成大半個月先有Pro Max玩，Cap定圖平時去既地方信號收幾多-dBm，換機後睇下係咪真係收好咗

whatsapp 備份等好耐都係10%

屌你老母.自己冇得玩就要人地冇得拎機?

5g分n1/78
iphone行nsa定sa又唔知
又再有4g dss
你想太多

早兩日決定買pro
想問下搏唔搏下嚟緊2個星期walk in
定係安份守己等送貨

Iphone 12 法國64GB 909€8300港紙

因為法國包火牛

sor 係耳機

好過intel 先

準備出發去拎機

我記得買新機, 唔知點接觸新電話, d data 會自動過去新機

Chok囝可以預備開新post

我nas ds file
ipad->ipad
冇過到

自己少心
而家唔係100%

想問下whatsapp backup 係唔係淨係可以backup去icloud 再係新機度load番個backup?

又夠鐘拎機啦各位

有無人朝早拎

仲有20分鐘

8點拎

我8:30

拎機ching 幫手影下其他demo 機

apm 想收部pro 黑或藍 有冇人放

所以今次睇完價錢都已經無懸念直要pro

加幾多

smartone好趕客 4g 轉5g 冇優惠
仲要嘔番回贈 又一定要恆生卡 好撚垃圾

st 幾多我幾多

推返上黎

apm 830 分至9 點 收部pro 黑或藍 頭兩個gb 數 st 狗幾多我加幾多

woohooo!!! welcome to apple!!!!

AOS開返Pick up未？

咁都要問

早一日去拎會唔會畀我

比我就早一年拎13pro la

咁都仲有炒價

CWB 12 PRO 賺到千幾

最慘係仲有人肯用炒價買機

Pro256藍 佢賣$10400
仲有得執

唔同地方唔同色

512 +)1200

睇黎今次藍pro好好賣 咁都有得炒

12隻藍點睇都係殯儀藍

上年綠色一樣
新色就有得炒

上年，星期一先再開

估唔到，仲以為max先炒得起

你地班友咪又係用case

CWB 個收機牙姐個書包收埋十幾廿萬

轉樣=大改=好炒

6.1對好多人都big enough了

玩完

你都一齊排？牛定熊？

眼紅

好多人收機

仲唸住博下walk in 買pro

唔係
xs個年，得512有水$1000-512
256 -$300

上年就三隻色(其實11第一日全部穿ipo)

因為仲有x

果籽今日會唔會去先達搵MK妹

黑色之前任買

而家Lo哥仲有無撈

去搵kaying啦

有冇人放金色12 pro 256GB

條女好撚柒

機已拎

又一城唔洗排

人在香港，有咩方法可以用香港信用卡喺台灣買iPhone

apm好小人

有walk in咩？

咁早啲機未俾人輪，lunch先過去撚機

Wow

想知walk in嘅話今日係咪無機會了

想問各位我book 下午拎機朝早去既拎唔拎到

一陣都出去睇下

有遲無早 唔會比入

門口仲炒緊+千幾...

今次上網訂揀門市拎，駛唔駛跟佢既時段去拎？定個日就得？

其實佢幾點先開walk in？

pro一定冇
12重有可能

吓

藍色？

又話炒唔起

有冇人知apm 收賣佬係邊個ot

竟然

年年都話無得炒

12 pro 藍 256 上到 +1600

連埋信用卡回贈一部賺到2000

觀塘有冇收賣佬位置話我知 想即場收部

我都觀塘想收部

巴野 我一田個位 唔見有

你去apm
舉板

早10年，俄羅斯人都係禁係ifc收自用

即係收10-20部就收夠

沙田有無人收機

On9

唔好意思 想問下今日係咪仲未有max實機睇？

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-10-23

細墨128 $9550 (+$1051)
細銀128 $9550 (+$1051)
細金128 $9550 (+$1051)
細藍128 $9650 (+$1151)

細墨256 $10450 (+$1151)
細銀256 $10450 (+$1151)
細金256 $10500 (+$1201)
細藍256 $10500 (+$1201)

細墨512 $12150 (+$1151)
細銀512 $12150 (+$1151)
細金512 $12450 (+$1451)
細藍512 $12450 (+$1451)
截至 2020-10-23 08:32

一般都係12:00前走
做急單

要咩機呀

唔明
今年都唔洗搶大把貨都有得炒

今日冇開pick up

ifc +1800 woo

機已拎
仲有靚仔男精靈服侍

好禾味

pro 黑或藍

幾靚女

係咪只限訂機人士入去

幾多人唔敢申請PICK UP
里數黨, 新手
APPLE有貨都閂埋PICK UP添

係

依家起身落apm先

係
10點後先俾街客入
但冇貨

講緊有手有腳都買到
都炒到1000幾

痴線apm 一個收賣佬都冇

咁都有得炒

怪唔之得咁小人

巴打 舉牌未

我要1230先去得撚機

Cwb ifc 個啲應該收比中環精英show off用

walk in今日無了

唔想咁柒

戴左口罩怕咩

而家咁既時勢仲炒到個下好野

轉頭做左每年新相

應該收一陣only唔會無限收

好事, 用家輕鬆PICK UP到, 唔係年年 01分, PICK UP都無晒時間

留名等更新新相

都好吖
入去撚吓部機睇吓邊隻好

咁既時勢先炒得起啊

但年年都有人話炒唔起

今日全日都係？

話說12藍冇啲YouTube片影得咁鮮

apm 間apple 執柒左會啦 收賣佬都冇個

10點前都係

有冇相

又話有得炒

ifc 銅記咪有

一個收賣佬都冇

唔想出咁遠啊

全部色炒起，iphone牛巿來了，進取者可以低吸先達舖

等10點即刻入去apm士多搏一鋪

唔好誤會
8號原意只係想多日假放

正面真係唔大分別

夜子幾時拎

有無人知配件嗰啲 用郵遞運送 一般幾耐先到 星期一出貨今日都未到

個價都唔知邊度嚟
真係放到呢個價先講啦

我已經準備出門口落apm

大家唔好亂放

strong hold

STRONG HOLD

咁快？

+1 終於有新電話用

今年冇bot 所以大家先至有得買
未必真係大貨

又一城有無收機佬？

順便食個早餐 未食野

我walk in黨

因為大陸要港版貨

佢地落唔到黎，所以經香港呢邊搵人買再運

應該無

Check mon用咩網？

比多幾舊唔係問題

apn 冇人賣。。。全部真用家屌

好掛住頭先個男精靈

本身book 左下午？

推

門口狗仲多過客

巴打見人有機就問

問左幾個咁

咁仲柒過舉牌

用red卡都9折左

真用家唔貪個一千幾百啦

有冇攝記影到做新聞

邊間

利申都係

聽日先有得拎

關你撚事

Book左1點

沙田

國絲gay的

fw有三分一都係拎緊ipad air

以後無八號真係多得班撚樣唔少

同設計，Touch ID, 大mon

其實係上次個八號真係太hea
一號嘅感覺都冇

無啦啦有全日假放都屌係咪痴撚線架

正正常常咁咪幾好，冇好似iJustine嘈喧巴閉又反應大，痴線婆咁

wfh

有無收機佬

炒機狗死全家

好似還好？

真係冇想像中咁差

都係太怪

仲安慰自己明明柒到仆街

其實係OK
未夠深但都唔算膠

太深色，好彩無狗衝

有無人解釋吓，點解炒得起

我都係

又話琴日送，影都冇...

心郁想放賺千幾

我冇買 要買都pro

我都1516緊，決定食早餐先算

#860有人講咗

因為大陸要港版貨佢地落唔到黎，所以經香港呢邊搵人買再運

上年都有一千賺啦

Agger 仲要無得track

咪又係買個殼遮住佢有咩分別

又要等多4個鐘先見真機

有後備機係手緊係放啦，賺咗啲錢買配件

我買左透明殼

咁你咁講唔洗買pro藍啦 是但買隻色咪得

叫咩名

9成9都係真用家，頭先我拎機個個都係一部，清一色後生仔，冇大媽大叔

其實係

cwb 好多人賣，搞到我都有d 想賣

有冇細機試玩

無

邊框見到幼咗嘅

張白膠紙會痴印落moon要抹

門口狗多過入面啲客

7就係7架啦

有時拆殼抹機，見到隻死人藍，個心都噏一噏

有冇即場試相機

果然直上12 pro係冇錯嘅

今年兩部機有分別咩

你仲gay過國師

隔離post見派緊,早知揀送貨啦屌我要後日先得閒去拎所以揀咗後日

愛姐

有冇人喺1010訂咗
我用佢個5G快證訂細pro藍
無乜消息咁

有冇可能早一日攞呢怕聽日真係on9掛8號

收到了 多謝剛剛位巴打

中國不是很強大嗎，點解要用次一級既港貨

未買等mini

連屙篤屎都要黎香港屙

金色好撚靚

去緊又一城
開心

pro真係好靚

早4個鍾拎機咁好既
尖沙咀搏唔搏好

真係燈光問題，現場睇係幾靚

有冇巴打ifc緊

巴打加咗幾錢

"But the new gold (which I do not have in person but looks great) uses a special high-power, impulse magnetron sputtering (HiPIMS) process that lays down the coating in a super dense pattern, allowing it to be tough and super bright with a molecular structure that mimics the stainless steel underneath — making it more durable than “standard” PVD. One side effect is that it’s easier to wipe clean and takes on less fingerprints, something that my blue model was, uh, definitely prone to."

金身仲特別硬淨，少指紋添

11pro都開始想換

收工後ifc

開箱實機圖

想睇金

果然係黑色最好

好彩入左黑，好撚型棍

我都想

藝術品咁
其他牌子真係做唔到果種精緻感

痴埋belkin？

好撚靚

入左pro藍諗緊轉唔轉黑好

有時隻藍有啲太淺

隻太平洋藍有啲似淡色咗嘅popo 綠

現場睇石墨黑都好靚

今年都送appletv一年？
本身仲用緊上年既點續？

個生抽做乜成日入黎撩交打咁
次次都留句on9 咁就走左去

攞機使唔使俾埋用apple pay俾錢嗰部手機俾佢睇? 定係QR + ID就夠?

想幫屋企人攞埋(佢部機用我個名買)

巴打收左幾錢

有人跌爆moon未？

ID就得

唔洗
qr + id is fine

我想睇金

仲有啲巴打未認得呢條搞屎棍個名

OK Wo

QR code + ID 就得

agree

。。。

下 你睇下啲人問啲問題幾on9先 成日問人做唔做咩好 咁大個人好似低能咁

尖沙咀士多多唔多人？

好似好多人都想買12pro藍色
我反而對金色有興趣

利申：用緊11pro 黑色

[月經] iOS集中討論區 (149) 10月14日 凌晨一點 Hi, Speed

#261 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好小
門口有CSL SIM card 5G 80gb 派

咁淺色嘅隻金

可能我影得衰

11 Pro換唔換好

終於有

都買咗就學吓愛上佢,一係就直接笠個套

隻藍好似唔係好啱女仔,我買完第朝就轉咗白希望ok

上次我屌Samsung 個屏下指紋垃圾
都比佢衝出黎屌

自用求1部 12 pro 128 藍可以一齊拎機。

金PRO真係好撚靚

隔離飯香d

我覺得黎緊mini應該唔太炒得起

因為中國用唔到esim

同當年xs一樣，唔太炒得起

巴打唔緊要，我等陣都會去撚機

有

你地唔介意m字額呀